有冇人諗住轉工

係咪通常新年後的 position 會多啲？

想問x2

轉，已有offer

絲打你幾時開始搵

Agent call 我前後1個星期就有消息

我都遞左信，唔知點面對同事

有新工返 你地慢慢做閪工

邊行？
係連埋in 一個星期搞掂？

會唔會只係去另一個地獄

不過魚過塘先肥係真

工程
Interview 用zoom，慳水慳力

其實應該係另一個地獄
不過肥啲地獄

肥啲會開心啲既

已辭

Apply 左好多分都無回音

想轉去space x 做

搵唔夠一星期就有offer
加左30%

巴打邊行？

過年後會超多人轉工, 可以準備定

今年疫情會不會差d?

其實真係唔覺差左幾多, 好多同事轉工同公司都一路請緊人, 可能加薪幅度無前2年咁多囉

我估IT

Same 爽爽豬